香港警察FB: 警察總部有患上長期病患、癌症及其他有需要的人士

香港警察 Hong Kong Police
18 mins ·
【救護車被阻塞事件】

因為警察總部的出入口正被示威者刻意阻塞，在晚上9時33分已召喚的救護車至今超過一個小時仍未能到達警察總部運送患上長期病患、癌症及其他有需要的人士。警方呼籲示威人士儘快離開現場，切勿阻礙有關道路。

又黎

大家下次記得留返條路出黎

睇你仲有咩可以作

好似全日都無見過白車會比人阻喎

咁慘情咪撚當差啦

有無D 新D, 聽過幾多次

放返段分紅海片比佢地睇啦

狗有癌症/長期病患就人道毀滅啦

抺黑行動正式開始
開始扮可憐博同情
捉到香港人心態，唔怪得呢幾日特別弱雞

我都唔知原來毅哥身患咁多重病

應該唔好返工

響入面網上呼籲 出黎見人咪得囉 縮

唔睇清楚以為佢講老人院

咁多病人你個到係醫總定醫院

好撚慘，病重都迫人番工

香港警察食屎啦

想放工咋掛
定係想運武器入去殺人!
唔會信你班黑警囉

警總都有文職既
有d ACO無得揀係編左去警察部

白車幾部停係格離街wo

最多精神病人

醫院定警局？

唔講以為狗屋係醫院

長期病患都要人返工
黑警比示威者更唔人道囉

作得就作

出黎打撚死我地囉

事實係我地只係圍你地總部

你地覺得自己執法係無問題既，天經地義既
你地可以就咁行出黎收工架喎

你要走唔俾你走咩，我地要見盧偉聰炸麻

有大肚婆因為遲分娩，嬰兒腦部缺氧，終身智障

係啊你班黑犬個撚個就死好未 作大d

12號你班防暴隊又唔讓白車

癌症伯伯比你地開槍打tim啦
大撚晒？

重迫生癌既人返工，有冇人性嫁

訓左無睇 想問6月12號死黑警有無強行拉市民落救護車阻礙救援

禁你班狗拎槍射市民 有無諗過有市民有長期病患 、癌症等等呢？ 食屎啦 打溫情牌 第一日就唔應該打市民打得禁爽啦

圍緊愛協定警總患癌狗狗好慘

又嚟呢招收皮啦

幫佢出幅長輩圖啦，迫鳩生癌既人返工，冇人性

係米扮病 趕番屋企

D大病好病唔病 今日先爆哂出黎?

佢地lunch hour一早放哂工⋯

1. 走秘道
2. call 直昇機

任你揀

無問題
你交隻狗出嚟
大家「安全」送佢去醫院

癌你老母
你唔早d講

病懷可以做差佬？

有語癌？ 被害妄想症？ 思覺失調？ 定割蓆成癮？

以彼之道還施彼身

屌你老母而加係D狗唔撚開閘放醫護人員入去

612受傷嘅人上咗救護車都俾你地拉返落車又點計？

屌啦，我哋見救護車一定讓路㗎喎。我暫時未見到救護車喎！

點解長期病患同生cancer都做到警察

咁多老弱殘兵仲做差佬旨意佢地捉賊就死啦

On99 612果日直接係救護車拉傷者落黎
又咪係速龍做
要玩輿論戰
咪鬥打溫情牌囉

強烈遣責警隊要重病人士返工！！！！！！

有長期病患仲做狗？

明明每次白車經過都開路開得非常快而準
真係有白車受阻 叫救護員講
我哋唔會信黑警講嘅嘢

蘋果話係總部正門自己唔開，又係到造新聞博同情

多餘啦，唔比救護員入，有幾急？

有撚白車入過黎咩，弱撚智

當日有肺癌嗰位叔叔比你地用槍辣低左添

我剩係記得你班死差佬

6.12叫白車兜路 搶傷者 去醫院拉人

唔好係度賣小強 扮可憐

淨係見到酒吧隔離有架白車standby，又冇閃燈冇盛

一定架喇 比冇腦的人睇岩哂

你不如話入面有人生得

長期病患係咪弱智、戇鳩

班狗真係無腦

[深度分析]香港人的勝利方程式

太中肯

講捱夜
我地後生仔一定好精力過你地班廢物

我地人又多又有得輪流休息

Call愛協啦，救護車救人用的

叫完白車唔比白車入閘

有咁多病真係可以做差佬既咩?

On9，發夢今日係現場都未見到有白車到，大家淨係聽到有人嗌開路俾救護行已經開晒路，點知架救護係對面線話我哋阻救護？作都作好啲

有病就唔好返工啦

咁好打點解咁多病痛

癌症仲返工

淨係知警察總部全部弱智

一有事就扮弱者，冇事就惡撚到

Btw呢度係警總嚟㗎可點解咁多病人，而家警察總部撈埋診所？

繼續吹.jpg

自己唔開門怪邊個
救護都喺門口

到咗又唔開門 扮曬嘢

Nice

cancer病人你地唔係都照拉照開槍㗎咩

獸醫到邊呀? 唔係要救護員

射一槍咪可以送院
叫個病人出黎開槍先啦

原來自己鎖撚左度閘無鎖匙

黑警搵緊人扮大肚婆?

死左咪畀佢地葬浩園囉，威威

毅進仔身體咁差既原來
咁好打命以為身體好好

郭家麒要入去睇症

暴徒阻止救護車 有片為證!!!

警察報假案點處置

係咪想整死一個有得賴
門又唔開 想點

要走就走 走咗之後都唔好返入去

明知做警察呢行有風險就咪撚做啦
自己攞黎

屌佢老母收皮啦 成班狗公狗閪嗰晚想殺香港人唔使付代價？何況有救護車肯定會有人讓

咁撚多人重病就炒撚哂佢啦

我納稅養埋呢啲廢人做乜撚鳩呀

會唔會之後又話有人要去律敦治婦產科

唔講以為係老人院

好正 各司其職做到野

人唔笑大[img]

醫院定警局嚟 又長期病患 又大肚婆 又生癌 又精神病玩廁所板 點靠佢地保護市民
麻煩警隊改革！

龜隻最鍾意抹黑 可恥

人唔笑狗都吠

report fake news.

救護企左5個字都有

腦癌？

示威者中都有肺癌病人
你開槍前又唔撚諗吓？

無一個無辜

成間警總都係生癌病人？

警署定癌症醫院呀大佬？

警總屋頂有直升機坪。唔好賴示威者。

咁多人在場
放張狗自己唔開門既相上黎啦

Push

文宣組應該整圖

話一哥龜縮！令警總手足面對壓力、冇屋企返，自己就unun腳嘆冷氣！

警犬真係唔撚係香港人黎
成日抹黑返香港人

咁都做到警察？
都好有問題喎

啱啱抬出尼果啲係咪差人尼架?

立場問個呀叔咩事 佢:傷風